點睇賤種皇狗黑哨都輸3球

屌你老味年年歐聯都有誤判，今年有VAR直頭當睇唔到，柒頭蝗狗真係黑到仆街

懂球帝

而家踢波真係唔知隻手可以擺邊

無var咪三冠囉

Who needs Ronald

冇c朗咪冇冠

雙手擺後面 唔轉身就無事

輸三球

var = video assists real madrid

有冇機會踢歐霸

雙手方後面好基本姐，放後面中波都唔太會吹啦呢球明顯伸左出黎，可以吹

點睇樓主第一個post就露能曬底